[LiHKG 財經台] 強勢股討論區 (27) 說了會輸錢的

8月尾至9月頭入市既都仲可以賺住走
愈遲入既愈危險

Leave name

留名保平安

lm

10蚊 wo

700 直插無水花

牛仔直接打靶

嘩屌

2382仲坐唔坐得過 幾睇好但插到咁

留名共渡時艱

leave name keep safe

清倉保平安

留名

車股都走貨...全清算

如無意外今日清倉

好傷

扑暈自己 一星期後先再入市

呢位巴打 好聲

全世界今日清倉
係時候貪婪

兩手700 $327 都唔知點搞
本身都預長揸

leave name and support

走

長渣咪由佢囉

長揸驚咩

留名學野

晴巴清左未？
我應該清埋隻175算

勁價 20.9
利伸有貨

我都有 快手走人算

尋日未走175
$20 左右入
今日大陰應該會走

咁大鑊…我24啊
唔見4蚊咁我寧願等到天芳地老，反正唔會掉得去邊，總有一日會上黎

睇下d熊仔先

2382 $125 慢慢坐

巴打們2238點睇，尋日冇走到，今日個價好似都係差不多

咁點解唔hold cash先

今日全清，賺住走，多謝晴巴
保本為重，巴打們等下一回合再衝
留得青山在。

你可以諗下幾多蚊升上來24
又用左幾多時間升上來

2382都走走先

止賺左3993

股災

我都係

休息下 下個回合見

似要補$113個裂口，大撚鑊

開市預殺牛 希望捱到下午有反彈

我愚見係咁⋯⋯
多謝晴巴
呢幾個月好開心

教育股全走

殺完27300即彈

1114 彈返少少，唔錯唔錯

20.65走晒......

3993 彈呀

止賺2382就急升

明明紅燈轉眼變成綠燈

反彈

堅守左兩日,,今日第3日都係捱唔住走...

死貓彈?

止左先黎彈，賣仔莫摸頭

岩岩先心急止蝕左 無等到十點半

嗚呀 清倉即彈

中央救市基金出現了
十九大前話你知邊個係大佬

已全清 食花生睇下彈到幾多

各股反彈不值博
巴打們睇路

明哲保身算
彈幾多當睇唔到

我隻3380都止賺左，點知轉頭升返2毫

彈多少少，輸手續費走，ok?

全走..300K本,餓幾百..算係咁..
留住3993算..

留名睇後抽再直插

全放 剩返2689

唔會睇咁淡住
暫時只係回調

175放左即上翻
算，冇蝕

799, 竟然落返去9蚊..

大家搵個好價位走

彈完

有D難

就算彈大家都要忍手呀
休息下 回調完再入場

諗緊走唔走好

走哂，等穩再入

17。42走左 2238
換左1211

逃生門 全清 平手離場 保留資金 再會

好價位係要止蝕完先會出現

睇到十點半就清倉算

沽壓仲係好重, 紅燈綠燈紅燈

好多巴打掙扎緊，同d 股票一樣

琴日走哂算 廢事日日望住
嘔返兩成profit出黎

仲未走，諗緊

個倉清淨486/1818/2002

回咁少 有機食屎

走完先彈好sad 不過保本為重 算

股市現況

股民：I will come back

港女：挑，扮Rambo咩？正粉腸黎

未走果d貨趁反彈用止賺盤推上
反彈完再穿低位就無水花

為左殺牛可以玩咁盡 學到野了

2343之類同樣操作？

x2

晴巴之前介紹隻1177有冇走人？
10天似有支持

利申 走剩 175 384 1177 1929

走左嗰2隻彈得好勁
未走嗰2隻行好慢

晴巴係咪strong hold keep 2382?

巴打3339走未

咪就係3339 3蚊止左

唔走分分鐘直插

我仲hold 緊
想問長揸會唔會危

屌3380老母
8蚊走左
而家大大力binc

彈出彈入

3339目前都仲算企得穩

有冇人幫副主席睇睇盤數

2382

我7.81呀

係
我買入位好低

FB好多伸手黨師奶

40蚊買

不過我驚一陣直插冇水花有賺就算

想問問傳左咩消息搞到大插左兩日咁甘

1211

清淨d藍籌同384

金仔

3380表演過山車

得返藍籌 700 3339

都岩
巴打您仲要摸底放

8蚊走左

2382低位爭成$10

過幾日睇返個價可能會開心返

有冇圖睇下

好想封印d股等自己睇唔到

留名睇有人自爆

一開頭淆底，前兩日咁落法有賺就算啦

淨係想睇對話

等睇1728表演
琴日走曬

清左2007後倒升5%

屌你老母2238

6068係咪唔穿3.8都唔洗走，見佢都幾硬淨

忍住手呀大家
未收復到淡勢架

2238 頭先$17.9 hold左差唔多成10分鍾..
set $17.92賣價~2分鍾就放左~
一放就上番$18 成日咁係咁

Ching走左？
之前嚇到唔識走，幾錢走好

成日覺得係比人呃貨

但個勢咁差下星期又冇北水

唔走又唔得

想睇下會唔會裂口低開最後綠燈收市

同你一樣想屌

又鞭

而家入小心左一巴右一巴

15.58 入 仲未走

忍手忍手 做野做野

唔會有人敢入貨下話

但成個watctlist綠油油唔講以為升市

綠倉

18.5入 想打和走

真係瞓晏啲都唔知咩事

早知尋日扑暈自己算

ICC果堆冚家剷囉

仲高過你入

我覺得會轉升喎

全走了

巴打仲keep緊？

X3 10點半仲跌到依家咁慘真係走好過

我都係18.5左右入 都係想打和走

J左656 是勇者 不必怕

8蚊仲唔走？ 股災呀

恒指倒升，內房清晒，車股未清，下午再睇

1728留左一手

其實依家係咪後抽

內房係咁引人買

2238同881 都蝕住走~ 如果遲10分鍾走唔駛蝕咁多
留番隻6068同2002
今日恆指整個華麗轉身

今日會長跌

有冇唸過追返，不過一追返好多時又會跌

怕係引散仔入貨，今日未適合回歸

車股今闈都收收地皮 咁多隻裂口低開

低開之後沖上去
其實係危唔危險？

唔好追啦~冷靜D~睇定少少好D~

未到下畫，朝早既反彈

堅持

留現金等金仔死先

即刻急跌啦屌，好西

希望金仔快啲同主席相遇

今日到騰訊

跌落去!!!!

藥巴唔好自暴自棄
雖然我都想佢跌

屌2238 又直插返落18

對唔住鳩叫左
國慶北水落唔到嚟大媽應該清倉拋貨

留淨15手3993

其實中線計香港地產股點睇？有諗過12,16都好似幾好
Sorry 可能有d off topic, 真心求教

反彈力度咁弱 利申揸住1211，2689

即係冇乜上升空間？

咁貪心呀施主..

屌，打和走都唔俾

590 1929

你咁高位好危

116呢

唔好入 今日股災日

2382回馬槍 咬返啖

$115-$116入到都可以食糊

蟹貨多左少少

睇圖廢過590好多
1929第二

我錯，都係想痴車坐啫

117.8補左幾手

的確，佢回彈都冇咩力

3993 3339 2202走哂
走淨2238

2238 又回返
不過佢依家其實估價都偏低

真係打嘅話，買隻收息股扑暈自己係咪最好? 定係真係應該清倉?

港女轉燈

我睇佢19-20$ 再睇下點 希望平手走

真係打既話，咩都跌啦
分分中工都冇

3993如果今日唔跌過1%都收貨

咁環境點20呀Ching
打和當贏左啦

$18走撚埋手2238佢

雖然新手但交左好多學費
如果唔係長渣加覺得金仔唔會打

一定有幾日插到仆街

另一邊箱1211好強

咁緊係唔係講今日20啦

唔入喇 俾我會搏賭股

唔敢啦我都

諗緊扑暈自己好唔好

走左先
廣汽唔差 估值低
但係等回調再入

走剩384，2020
另有隻 2638港燈長期收息

其實有時d「受XX拖累」真係唔係好明
例如尋晚美國Fb跌, 騰訊就「受外圍科網股拖累」
但其實兩者有乜關係

佢穿10天就走啦我

由大戶吹

唉..走哂車股..清倉

好奇一問，你隻2638幾錢入?

同一板塊
有咩問題？

6068 已走

上番10天線wo

俾呢隻野玩死

低位買一齊買2238 既巴打 可以以17.3 做支持位去做策略

放晒鳥，全部加埋蝕一萬，十九大後先再睇。

岩岩17.3賣哂

唔識玩，輸幾百走人算

暫時蝕4k

1728 881 唔玩啦屌。輸哂。

1918我就等！！！

WTF

68蚊入左1211

車股放反而keep內房?

我就睇下放左果d係咪就爆升，唔放就繼續跌！！！

平手走晒 輸手續費

有冇諗過買輪證轉下運？可能玩到個mind set都轉埋

唔買，唔識，聽講果d咩輪咩牛熊係唔公平既野，

有冇諗過唔玩？

副主席你放就早啲出聲啦

走埋2343 得返700同2388同一隻舜宇遠牛

我岩岩先放呀

主席出少句啦，俾你燈到輸左成皮啦

副主席帳面蝕緊$14k

JUIG2

碎料黎姐

可以 share excel 嗎？ 想知現價果到點 set ?

唔知正主席之前1478輸幾錢

車股有救啦

你唔好逼死佢啦手

參考下8月份飛彈，市況換成上落市。
早期低撈損手，中間個勢未穩定轉好個陣入市損手。死揸唔放個d, 好彩既股坐個幾月先返家鄉，日日擔驚受怕，唔好彩既一沉不起。
唔好估啦，老實睇個勢啦，有d人跟trend 玩買入，又唔跟trend 放，呢個係咩玩法？

買賣個人決定，人人有自已個套，純粹個人意見。

有冇巴打諗住玩下799

我唔識整巨集嗰啲
人手更新咋
用google finance 自動更新就易

Ching up mug 9

我諗呢個係主旨>買賣個人決定，人人有自已個套，純粹個人意見

你當我鳩噏得啦 ,發洩下姐， 轉頭我返鳩叫區。

我人手更新
如果你想要自動更新 用google個excel易啲

799IG 跌緊
有冇得玩

2238 渣住唔放會唔會好on9
一手18.8

成街蟹貨，不了。

On9是我 384換左2238
如果而家放計埋都賺千幾

彈都彈唔起 反而細股市場唔錯

長揸應該無事既

2382都驚？要賺哂冇可能，果時升到100都回返去90

仲衰過車股
利申有貨

就黎穿二十天，係咪走左先會好啲

幾錢入先...

2382 $108貨

same

好快返家鄉

睇埋下晝點先

蘋果既影響有冇咁大

我之前早放完之後即刻爆上埋130, 依家睇佢跌好心涼

早排佢明明唔關蘋果事都跟住升啦

之前係因為2382出貨量升

啲機轉哂雙鏡頭嘛

6068又升過返入手價
好彩止蝕set3.8無跌穿

2002由可以執1皮, 變到執3千走

貪字得個貧, 仆街原來掂到我落既2.7止賺盤, 今日最低位就係2.7

唔怕，我都係一手，有限錢

leave name

晏晝感覺唔多妥

6068 $4樓下有貨
係咪可以睇住先？
雖然中秋前後應該都係上落市

台股比apple玩到仲金

點部署好

走淨2689同少少2202

Strong hold 83 119 489 883 1299 2239

走晒 有賺都好過蝕

2331頂住

有幾隻股遠離家鄉 合共3萬元

唔走？之後再入

$225 升到23x咁都可以跌成咁

想走又唔願走

天巴琴日唔係走左一半啦咩

離家鄉好遠嗰啲走左買唔返

我都有幾手$140 2018

算唔算企得穩

2382強勢兩日就變左弱勢
兩日就跌左一成
都係之前升得太急，好多人獲利

算係咁啦 跌幅唔大仲升返 我都hold下先
行申 4.04入

3993努力撐住..好勁.

吉利尋日走曬2手賺8千
華晨無斬到

走得穩定既吉利都唔走華晨

好野啊垃圾1113仲撐得住

我知錯

好似想發力，加油

收復失地

1929同590 雙雙破頂

唔DROP過1%都收貨啦..

1211呢個時勢

😨

走埋佢啦 我走晒華晨了，反省下再戰，玩左幾個月、三日蒸左一大半，怪自己無危機唔係上星期五開始唔減磅

咁陰功 我今朝走都仲有7成剩

上星期五扑暈自己，琴日扑暈自己，今日頂唔住了

藥巴仲有咩係手

1728 啱啱近8蚊入左1000股輕倉

上啊700

終於上返

上返20天線

聽日又再跌過

100蚊以上持有2382既巴打，最後十分鐘有咩操作

不如咁, 以後我話買邊隻大家就同我買對家好冇?

利申: 3:30pm入左1211沽

犀行，逆市轉到隻升11%既股黎反手沽

想問下大家點睇3989
今日異動股scan出黎
5線齊上 破頂 大成交 MACD 轉上

放哂最後 6068 執幾百蚊算

啱啱好係今日高位走得切 即日入即日走

108有貨
等升

仲未到家鄉

收119.5 算係20天線附近
係下晝開市果段時間得人驚啲
聽日再算

呢隻好難玩，4蚊以上冇位可守，我都係放左 keep cash 算

今日都係唔做野，睇聽日

聽日我一開市即衝1211 1585

兩隻都有大位睇到,過左就掂

2600又逼近20天線

尾市入左200

仲插得勁過2018, 唔講以為2382係幫蘋果做單...120都收唔到...

接火把

唔敢望佢，67.55高追左扑暈自己算

唔好呀 1211跌番啦會

1211我就唔買，睇下點。我 唔 買！

入市訊號

100$見..副主席明燈黎, 唔買=升, 買左=沉船...已走881今日

我反而想你買黎睇下

我全部車走哂

屌你老母躝番出去自己開po啦

我渣住高位追左既貨都驚到震

我67.55高追左 唔好叫佢買

2382企返穩120考慮入

清左9成倉
依家1皮day trade

我62.35同67都有一注，今日70走左一注，想穩陣d 走完又沖一段

大家857點睇 石油股靜左好耐 轉板塊會唔會炒一炒石油股

慢撚到咁真係完全唔想玩

你個名

全港最撚正義既股評人

石油股 is垃圾

尋日放咗3669同1313
夾埋隻1717倒輸5000

但幾個月前指數升 d石油股都唔升

大陸唔玩野應該唔怕

點解唔入1462

想買119

留明

晴巴大市屬於調整定係走淡？

啱啱見到美股國指ADR
01359 中國信達
0.47 +0.17 +56.66%
有冇巴打知咩事

兩者有咩關係

120.9有兩手

2018拓展埋光學業務 前景其實都吸引

LM

agger

2382 會唔會升
2018 同佢都跌到入肉

依家岩岩好係$125 支持位 可以諗諗

升市中既調整
你睇番我一開始幅圖
中型股係連續升左廿幾日 就算回都正常

謝晴巴 聽日睇下個市咩情況 始終2018幅圖比較肉酸

1929 439 2303

周大福？黃金周？

零售業復甦加黃金周效應

諗住小注短炒，聽日留意下，thx 晴巴

1929 格離隻590算唔算都可考慮名單 見破頂 線齊 又逆市

晴巴點解好似唔睇好1211既

遠離突破位

其實佢今日都落到10天線就即刻反彈
唔算又一次初突破?

痴線 無啦啦升咁急

周帶福 六幅 呢啲升咁急 咩玩法

華麗lm

又 十一黃金周掛

都唔明點解年年都係咁

其他零售好似莎莎冇咩影響咁

我有無睇錯, 隻恆大競價升15%

希望2382生生性性

勁假時段

3333

勁假都信仲天真過阿嬌

勁假真係會入到貨?

好假

無曬了

2018係時候入貨

尋晚apple 睇落脫離危險期
今日d 相關股可能會彈一彈，想入返注2018

邊個扔一股出黎

2382繼續下沉

2018升反而2382續跌
唔好穿115

如晴巴所言，1929昨日有大陽爆左上去，似乎有野睇，前兩日大陰我見珠寶業冇受重創，周大福、六福呢堆都一度逆市升

黃金週俾人追住黎炒嘛

1211遠離突破位，係點睇？因為佢大幅遠離日線？求教

龍工玩鳩人

無放

賭股都有機會炒返轉

2018，2382都升

1929狂升喎

3993係唔係轉返綠燈, 定要再睇定啲

高 j 了1929

d 股有種彈出彈入fake鳩人既感覺。

岩岩想追個陣佢就跌落黎

震走哂真係只可以dum春
又買返之前放走左嘅股

大行又黎吹奏2382
尋日入左貨就fatfat喇

尋日都係, 個股先升後回

琴日中午個個清哂倉既話下午會直插

想統計下3339 震左幾多人走 我有份

忍唔住手75.1追一手1211

今朝入左牛

太早清

個市咁走都好正常，根本冇影捉

入1651賺大錢

內房全線急升

仲未升返去我走清倉個價，大不了買返，不過個市好fake 唔想入

fatfat

今日加注200

早幾日高j左67.55 依家收唔收割好

依家得8手均價64.93 點好

我諗緊79定80好

我都係尋日68蚊入左一手 諗緊

點好

屌 點算

叫春過鳩叫區

22.2 22.5 走左175 好想入返

晴巴，860 可以諗嗎？電動車concept+誠哥加持

教育股好似有樽頸，需要提高止蝕價準備走人嗎

內房又黎

啱啱23蚊入番

18蚊貨琴日22走左
岩岩23入返

1211都開車 吉利電動新手沾到光掛

X2差入番呢個舉動

個市好癲

3.1 一大棍無左10%,震唔走就假

1728 881 已經升返我既賣出價。我係唔會買返！

又變返叫春區

收到

大師推介992 企得好穩 會唔會破祝福

廣汽有冇人有？

多謝副主席

唔識玩...

睇圖係咪已經冇用

有冇人留意106

2238 又沖返

點解我覺得好似賭緊錢咁

贏少啲好過輸......
唯有咁諗

真心唔識點玩

我已經輸緊錢啦唉
俾佢玩死

今日跌,你就大叫好彩
當交學費喇

其實有音樂櫈仔feel...

廣汽升番上黎

說了會輸錢的

當你唔覺得會跌到呢個價時, 佢就跌,仲要超出你預期
最抵死既係, 當你覺得有利可圖時想入貨時, 你偏偏卻沒錢

只可以話，呢幾日都好怪睇定d

車股比第二啲板塊都跌得少,十天線上
應該可以睇多日,
不過我琴日都放晒

均價3.05全走左

暫時入番隻175睇定啲先

3.08 走唒

想入番

跟晴巴入左1929 有冇同路人

而家個價彈到咁高

前兩日有位巴打入左1668 今日fatfat

Btw 睇落123其實前景唔錯，估值被偏低都無乜人留意

Me 9.33
本身清倉但忍唔到手

好危險，唔係話就放假十一北水咩
同十九大
同金伙

我都係9.33

屌我都係

我9.35

9.37

想j2382

屌 1728 881真係升

無人9.4樓上追左呀嘛

晴巴,點睇6869?
5線排好,雖然升左一排,前排受大市影響有調整,今日再突破
無貨係咪不宜高追??

你唔係高J 掛

想入番手

華南城食左藥？

大家開始鳩叫
(雖然我個人都覺得呢幾日睇圖係冇咩大幫助)

全部冇走到貨表示

尋日下午仲追多隻近牛 fatfat啦

好彩琴日j左兩手2382

唔係股災咩?

人係不安既時候就會鳩叫

唔識玩 啲內房升到把把聲 隻1668完全無言

好驚呀

763 尋日J左10手

大時代: 人棄我取

輸左次，真係睇定d 先
股市又唔會走左去點解要咁急

都係賭緊大細姐..

又話打壓 2日後又破頂

尋日睇tvb有觀眾問 5g

就係我

992 好感動

有冇人高j返3993?

兩手

2600

即係簡單黎講
晴巴都覺得仍然係升市
暫睇好或覺得可以考慮係
1929 439 2303 2018

要J都唔係今日啦 跌就斬升就J 輸死未天光

881

[/quote]
763先岩

想入一手2689

真係破祝福

點解會仲係升市？唔係北水走？

其實邊有人估到咩市 ？

北水其實幾時有走
最多咪十一停市

上面唔止十一,中秋又3日, 無記錯既話

大家好似調整得好快..我仲驚緊係咪假升

但有條撚屌講股佬話會跌返落$90
利 有貨

即係我指黃金週
sor講得唔清楚

我唔會再相信2382

勁想j但好驚 食下花生先

唔信嘅意思係咩呀？

股票唔係行直線
升市可以回調
跌市可以反彈
長線睇升 短線睇回
依家方向未明
重倉減左先

之前係順勢買上
依家係博反彈
唔同市況黎

呢3日冇走過...雖然尋日跌到差唔多有一半貨番到家鄉

受教

好多人以為無事,
可以入貨......

您贏只係運氣
運氣保障唔到您一世

我想問晴巴睇圖形，例如雙頂，雙底，頭肩底頂，喇叭擴大，單日轉向，圓底，多d，定天線多d。我睇果本書初頭睇都ok, 後尾d圖形好複雜。

Buy -1121
Win your life

新手請問學睇圖既話有冇書推介？

9.3

你睇好個d偏唔好買
唔睇好個d入幾手就得
睇圖冇用

琴日今朝仲係
而家買就play your life

我都覺得2382無咩事 長渣唔理咁 到時到做要錢用就放番34手出去

依家個股市睇圖一樣賺
你睇啲車股 全部有得睇

暫時入番17 1929，個巿覺得仲會再跌多棍

佢指點緊副主席賺錢

巴打心水清
不過用字不當
冇人可以指點佢
晴巴都唔夠料

你死撚硬

GOOGLE啦朋友

個市波幅咁大要入貨都睇定啲先

覺得 投資法

個市覺得

估市嘛

有無巴打想執啲200

9.3
坐定定

唔明, 你睇淡隻股定咩先?

扯撚到行一行

已經升多過賣出過

開始黎料？

個市升，唔放
個市回，唔放
個市彈少少，唔放

唔放必賺

子華神

北水明明last day勢到都咁勁

今日總成交額好少

1929 9蚊入左 無睇到 點解今日會咁

好多錢俾6060 hold左？

有無巴打今日J1918 搭埋今日條陽燭 整左個完整嘅早晨之星

想等低位追520 都追唔番 呢隻飲食股

估唔到北水佔咁大比例

逆轉!!!

6068 今日好悶焗 綠燈轉紅燈~然後就時間停止左咁~成交又少
4.26入貨~而家又冇乜方向~
走又唔係~留又唔係咁~得番呢隻未清

放左先嚟升返14k

今日入返

我已經心思思想入返

其實今日應該唔係一個合適既買貨日?今日雖然好多股都升返，但成交細，同時下星期大陸同香港都多假，交投應該KEEP住淡靜，都係睇定D先

點解我次次買d細價股
唔買果陣又狂升
買左果陣又停係到郁/跌?

係咩事?a/c有問題?

隻1112食左兩棍 一日就收復失地

1317 好癲

睇定d先啦

大家入多啲貨
唔買就走寶

升番一兩日當無事
好野

邊估到呀
我咪又係一放完10分鍾就升番果日新高
雖然之後都回番

呢度有幾多人諗住day trade執幾蚊, 幾多人係諗住而家一渣就長渣, 睇唔透

輕注一兩手算 唔到價 又坐又遠離

今日係咪屬於後抽階段 ？

會唔會係有bug呀? Send email比GM問下啦

個腦有問題多d, 要睇下醫生

去關愛巴個post睇 我覺得係
就算真係回返升勢都起碼上返條trendline企穩先

早兩日清左倉 暫時只係執左10手763同1手200 經歷完滿江紅真係慢慢黎 唔好急

好多股屬反彈
內房資源汽車好多macd經過早幾日蹂躪
已經正變負，一兩日升幅唔足以轉勢
要博請便

其實做旁觀者的巴打諗住幾時入番貨？跌多兩日果勢一定唔靚唔入，但再升多兩日又怕高追，而且d股又穿番之前的賣出位，過唔過到自己的心理關口？

200

驚輸就唔好入

1918反彈太多好心痛

我自己覺得其實大跌市係要更加審慎揀股 而唔係純觀察 得個睇字 到真係升果陣又唔敢追又揼春 不過個倉都係要慢慢建返出黎 唔好太大注衝 睇岩左 就建左個底先 真係升就疊出去 跌嘅 要坐又止又唔傷

純粹個人投資取向 自負盈虧

我唔否認1918係比較強
係少數個勢無變壞得大誇張嘅內房
不過點都要避一避先好

兩手1929玩住先
486 3993放完彈好心痛

486紅燈wor

早兩日既事了 4.62 4.7放左

27都好勁 果兩日連10天線都無破

前幾個月都咁講...聽過好多次同樣說話...睇你點玩嫁姐...玩長渣又有幾長呢? 升左6千點宜家先入黎睇長線就有d遲了
企得番條trendline又係近二幻發位, 到時入貨會唔會覺得貴呢? 幾次企唔穩你又有信心入嗎?

個post黎黎去去都係揀啲優質股再跟住個uptrend黎玩
之前連跌幾日反彈一日係咪就睇到個uptrend?
好明顯唔係

要賭大細冇人阻到你

2020 算唔算突破左？創左52週高位

1918又痴線啦

1918 真係好神，一跌落黎就係機會買

咁你有咩股推介

d 心態咁差點玩
玩股票無可能次次都估頂摸底
分注操作最好

賭股唔係好跟大市走
BTW 200春藥mode

尋日少少偷步入 呢注有啲搏 暫時未有事

27 仍然睇好

都係目標$35
支持$32

先揀左入場費低啲嘅20027都想入埋

內房彈到

呢度有d人係唔會止蝕, 高位入左隻股再回落就變左長渣架嘛
不嬲都係唔估頂咁玩, 早幾個月700仲係270蚊果陣d人已經覺得好貴
如果企得返上去咪入小注試水溫, 再破28500頂先加囉, 企唔穩先再止蝕一樣得架

1918 仲未返家鄉。返工又冇心機做野，老細都話唔阻住我。

其實反而有個問題認真想問
好似175禁
我19買, 佢由24個幾跌落22, 21都見過
咁我22個陣應唔應該放

放既原因就係大市睇破左UPTREND, 有機會再落到20左右既水平
但係唔放就因為我睇依隻仲有得上, 如果我21,22左右放, 要再追個時可能已經係23,24先BUILD UP返個TREND, 始終隻野一直都有賺

定係應該咁做, 22走半注, uptrend 再加返半注

肉赤 捱左咁多棍頂唔順走左 依家先嚟彈返咁多 希望聽日回少少俾我入

唔駛肉赤，永遠都係買既就唔升，賣左就升。繼續持貨繼續跌，最後好成功咁食哂成個升浪中既跌幅，高買低賣，唉。

起呢個時候 連隻垃圾1928都破埋頂

市跌股唔差 先減半 剩低會坐得輕鬆

晴巴我知衰啦
明明未穿二十天線三日見到勁假跌就放出去 心理質素要再反省下

如果佢一插落去買入位可能會走得瀟灑D
依家佢落極都好似仲有賺成日都想坐多陣

1918聽日回5%的話睇好會升到50蚊

仲回? 直上啦下話

1918我係16蚊買 只係賺少左肉赤

屌佢老味

唔回點畀股王賺多5%呀？

有咩問題 我好早已經跟晴巴 ，晴巴最早推果陣13蚊渣

冇問題，你股王黎架嘛

新手一問asstocks個 ema sma 20天線係睇1d定1m
同埋如果市賬率係低既話係咪會穩陣啲
廣汽個市賬率低過吉利汽車係咪即係佢如果跌既話個幅度都會細啲

你設定一日咪一日，一個月咪一個月。
市賬率高低同穩唔穩陣係沒關係的。

做咩姐你

無記錯嗰時11 2蚊晴巴已經有講
不過都係無入過

所以咪話佢勁，上面個個拜佢
樓主提咁多隻股，佢揀左1918，結果大賺
之前啲post佢已經猛咁講自己賺左幾多
我咪順佢意賺佢勁拜吓佢

講過一次咋喎仲要係為左多謝晴巴自先提下 你睇我唔順眼渣？

咁都有得嘈

小學未畢業都有得炒股

睇緊有本叫技術分析既書, 幾清楚易明, 橙色既

有冇買左莎莎既巴打

唔好鬧交喇屌

過鳩叫區嘈啦

傾傾下條友辣火頭都潤鳩我都無計

葡萄之後罵戰

4點後仲咁熱鬧以為咩事

不過條友講到又肉赤又點咁, 跟住彈句其實16蚊買又真係幾嬲屌既

想威威又扮無辜

2002你又做咩彈返起身啫

係嘅但我唔會屌出聲心諗下咪算 廢事搞串個party

傾股票啦屌

尾市入左手27

呢隻要慢慢揸
今日無時間入...

自私入我應該聽日入

16:00落左競價限價盤啊巴打

咩價位入到

54
聽日應該會回啲

其實你都講左十幾萬次
係時候向前看

對唔住 咁我收斂下

無意冒犯
認真係🍇你，亦佩服你嘅耐性
你要好好運用你呢筆橫財
做更成熟嘅買賣

睇落1928都唔差破左之前幾個頂

唉，有咩股將來會爆升想買定先⋯⋯

試試1027

知既話，我會去買六合彩

992啦 長揸必勝

試試8217

Stop
副主席不如你去隔離/另開post

1928用黎收息就好 你睇番佢一年只係升左25%左右

真係 好多個頂 升完一浸又全部回返哂

992係咪真係破左大師祝福好想入少少玩下

會輸錢的

2382/700認真
買完之後扑暈自己再數錢，唔好再叫春啦。。

真係要扑暈自己,
如果唔係要考驗幾多次早兩日既急跌

教科書式破3頂

隻2238點睇 18.4 入 支持到嗎？

跌左2毫咋喎哥仔

2382係上個禮拜五上晝見佢跌少少就入，點知越跌越多計埋冇左幾個%。今日已經收復一半失地。

各位大佬 想問下今日2382幅圖算唔算係早晨之星

想像唔到有幾多蟹貨

今日700個反彈好肉酸

拖後腿既只係apple ，前幾次市跌佢回得唔算多

幾格都淆 死緊啦

不過其實係雙面刃 aapl升佢都升得多

2382 長揸就得
1918 都係

係咪要一買即升10%？
聽日開市搏6060囉

成交量仲要好少
鬼鬼地

其實講基本面佢同2018好難講邊個好d
走勢上2382可能靚仔d
但2018玩埋光學
咁「基本面」可能2018好d都唔定

好！
我聽日掛67蚊賣
俾大家一個發達機會

屌抽唔到

膠乜7

唔係100%中咩？

1手中籤率100%你咁都抽唔中都算勁

我中銀抽都中兩手

3手中1手

每人一定有一手呀

下星期啲假期會唔會搞到跌一跌

你不如諗下聽日咩環境先啦

如果有人知就好lu

又新的一天, 無北水的日子

唔係聽日先冇北水咩

今日開始無

175支持位$22?

off topic一問 有無人下晏會趁短炒獲利盤之後執少少6060

教育股1317

體育股 2368
支持位$3.8

晴巴有冇玩6060

6068呢

半新股唔玩
更何況新股

d人問題真係9咁黎

冇北水果然啲股都係炒唔起

6068 早走左

亞洲煤業咩事

6068 唔穿$3.8 就得
預佢整固多陣先上
破$4.4 再加

今日手機設備唔跟apple升，要回下氣

6068番到家鄉 成個倉得番呢隻

今日期結 會唔會有咩影響

一日升200%

衝呀

逆市升緊，睇落幾好，我1317同6068都揸緊，雖然6068未返家鄉

依家新股同賭大細冇乜分別

好 不過881跌到好甘

輕注周大福

再加3993
7手均價4蚊

6060 眾安有冇人玩

晴巴想問881咩環境

70$少入4手 而家66-67$盤回 係咪莊家低價震d散戶撈貨

384 走勢唔錯，一直冇穿10 天線，而家彈返起少少，燃氣股基本面冇咩大問題。

無北水又插

唯有等北水番黎

而家係個莊都未夠貨 跌到招股價邊都唔出奇

有冇人買左1168 百仕達

唔好睇啦
一人一手邊會有好事
好過招股價咁多開已經算係咁

我都睇緊咩位入

隻股太散 好多人都有一兩手唔知幾時莊家先收齊貨

晴巴
439 係咪睇3蚊止蝕？
尋日高j 左少少

agger
66比起招股價都算好多水位

$2.9-$3
呢隻係博大陽燭

咁如果佢之後上到3.6突破係咪應該入得過，
近期好多人講哩個板塊

3669 50天都串埋 係咪應該直走

走得了，3日低過20天
今日最後機會救都無了

入左3993 4.7$
10手

好癲 第27個post仲問緊呢個問題

呢隻我都好痛

3669有大股東套現個陣己經唔對路，哩幾日其他車股都有反彈，得佢繼續跌，自己諗

想入番2手1361

想問下2238 20 天線係起邊？
其實有冇app 睇可以參考做止蝕

經過今日呢隻暫時唔使喺度討論了
要入自便不用分享

晴巴點睇6869?
5線排好,雖然升左一排,尋日大成交突破前頂
隻野基本面好似都唔錯

5g概念
763/1617/6869

冇北水唔係應該炒唔起咋咩?
點解仲要跌咁多?

尋日爆唔上，短期要爆上難d, 一路唔穿既話我都係細注坐。

大部份股都高位回落，又開始俾人左一巴，又一巴。

17$

琴日追貨果啲先大巴

跟止蝕rule
想等反彈都最好先減

6869 1112 都好強
1361 原先都好強 但今日突然跌左20%
所以太遠離突破位

尋日只係反彈 最多輕注博
方向未出 唔會加倉住

晴巴會唔會向細價股入手？點睇139？

6869係咪已經過左突破初段?

晴巴建唔建議入番2注1361駁反彈

想問2238 幾時止蝕？17.5?

6068

6068 4.16 放左

哇6068冇睇一陣咁勁既

加多注6068

飛刀不接

如果佢係18咁上下遊走，我扑暈自己算

17.298係廿天
失3日就走

其實我一路唔明點解係睇20 天線三日，唔係set 止蝕一到個果價就放？

好似6088 先前咁, 等三日佢野野都8% 咁跌
到最後渣到冇埋

881 走勢如何

防震倉 蝕唔起你咪set價直接走

1114係咪要走 低過EMA20天線

師父明白了
6088 個野唔係震係真跌傷到呢

想問下d 20 天線，係aastock 可以睇到
定要用手加埋拎平均數

入左三手6068

等3日係防佢假跌穿
有時候20天線係好硬嘅支持位
一掂就走多多唔夠你蝕
另外如果已經危殆緊失緊20天
就敏感啲，基本上再出大陰就要即走
4 5%過外跌幅就當佢失救
變通下，唔會等3日

求9奇開日圖都有線睇la自己研究下

等破頂

50天線應該係支持位幾硬淨?

之前一路都係依家呢個價位到18.5中間上上落落

晴巴點睇

原來係咁
我之前就係一到價就走之後又彈
6088 另計

18入好肉痛

18.54

3993逆市

想問晴巴點睇

想問下1728算唔算失20天線三日
$8.6有貨

Lm

3993

唔上返5.2都唔放

敢問一句 教育股點解一齊上? 平時教育股又唔算強勢

6068 唔使太興奮住

佢好撚鬼,5蚊上少少突破唔到就大回

係咁輸⋯⋯

點睇得出

你1918放左未

3669 雖然係咁跌... 但成交量都跌緊

大股東放貨未必壞事，可能係比貨另一位有實力莊家炒起... 俄鋁個時都係咁，我就係咁錯過左。隔幾個月就升。當然要穩陣保留購買力而家走，跟晴巴rules 要走。但有樣野好奇怪，車股之前係咁升，但汽車代理一直都無借勢放消息數據炒上，無撈一筆。

利申: $11.5 入

27

隻361度咁樣俾人清倉法，d體育類股駛唔駛走左先？
手持2020

破頂再叫

361自己股東減持姐
應該係內部鬥爭之類
其他體育股調整少少又未去到要走佬

1728有貨既睇路

希望仲有一波爆

如穿8蚊,減減好

好彩881 星期一走晒

諗緊6068好冇現價入

5蚊上少少係唔知幾多年前大陰燭個底黎

破頂先入應該穩D

突破唔到就鬼

幾隻賭股

未呀

冇貨啦，賣哂啦！

你而家淨返1918？

賭股都係炒國慶中秋長假
27條上行軌幾靚

係

差10%左加姐, 北水番黎應該ok

唉

多撚得你唔少 搭沉船

16.5係支持位 ？仲渣緊，想放

HSI預備轉燈

咁又咪瀨人 雖然佢係on9姐。。

呢隻唔放冇得輸

邊度係頂 ?

想入手1918

真心？

881 唉

1728 唉

881+1728唉

881 跌 5% je

又變鳩叫區

贏錢唔鳩叫，買來做甚麼 !

回緊喇

一入即跌

邊個黑氣石啊

死撚翻去隔黎啦

咪係

隻368幾經辛苦等到佢突破 而家就日日大支插落黎
而家賺都變蝕 想問下其實係咪操作問題?
利申 2.45入

你控制到個市?

得兩手怕咩

都算係操作問題 據晴巴止賺rules 第一條大陰已經要止賺

利申：我都未做到果斷止賺

撞正個市炒到水尾

27 , 5

1317高追左 止蝕係咪睇十天線

前日由2.6直插已經要走
我都同巴打你2.4左右入

晴巴 想問你對1728點睇

依家得返2.2..真係走又唔係,唔走又唔係

今日尾市冇眼睇

我仲hold緊，睇埋２日先

27破完高位冇力

就算強股都冇力破頂，掂一掂就回，有d直頭係山腰碌落山。

唔知琴日呃左幾多人入市

我真係唔浪費時間係呢隻..
升都有排先升得返

但係其實睇返第一下插完都仲係10天線上
理論上好似未洗走住?

原來跌咁多
呢d 跌市無抗跌力一定走

其實我預個市最少調整兩星期
除左短炒/day trade 無咩好做
維持輕倉

呢幾日都好危險..唔對路就走算
來日方長..

晴巴，輕倉姐係keep 1 2 手？依家有幾隻走剩1手，坐緊

初時以為期指27600就算，原來27500先係大佬，臨尾先一野壓落黎。

10月8號先番喎巴打

乜香港無大陸真係會死一大堆？

冇深港通都仲有差唔多900億交億，係咪期結沽貨離場？

晴巴708今日有破過52週高，雖然回返落黎，但算唔算係5線排好，可入？

2238上番日又落番黎，扑暈自己有冇用

之前係升市
依家係反彈市
尋日見升又買番哂貨/ 早走左幾格都嘈果d 心態都太差

都要等架啦, 副主席佢32蚊都唔走, 證明佢決心要坐到有賺為止

仲有三隻高追左坐緊
6068@4.21
1728@8.7
439@3.1
心態貪心

1728@8.6

同問

其實忍下手唔好買貨住啦 有貨既自己睇位減或者食啦 唔通一世炒股都要問人點操作咩屌

講得非常好
所以其實想晴巴關po的
對大家都好

股票市場贏輸唔洗咁上心 除非你今日開始止賺離場 如果唔係繼續玩落去日日提心吊膽贏到錢都唔夠睇醫生啦

一個二個都唔知做乜，又唔明又要玩，玩死你地呀!

當交學費啫 個個開始都係咁㗎啦

呢隻d 人已經食左3-4轉,仲買真係

運氣差d 咁撞到假突破咁,都唔算操作問題

日日都升咩屌你老母，日日升冇窮人啦

汽車代理股 成個板塊都轉弱
唔樂觀 應該要走哂

最好笑係有d人把口話長渣 但每日升跌果1-2%已經叫哂春

琴日幾多人忍唔住追返車股

今日入左175

我仲揸住2238
最低位走咗堆
琴日升返又冇放埋今日再跌多次

揸住就算喇
晴巴都講左反彈市,
雖然都唔一定睇岩市,
但都唔急一時入囉

晴巴點睇384呢，上到23.8遇着㝝市，呢輪keep住都有利好消息上面又無乜蟹貨，都上唔返去？

揸住打算上面講咁17 蚊多d 止蝕

心態改變下啦
幾%波幅都覺得唔舒服既話好難玩落去
可能由年初到8月 一直都係單邊大升市 令到好多人已經個心態同策略已經習慣左 呢d時候就最易做錯決定輸錢

十一黃金周之後啲中資股會唔會再上返

係啊好易跌一跌就放
之後過冇耐彈返又dup 心同想追
無限loop 不停輸

可以KEEP
上唔番去邊? 頂位$23.6 依家$22.75
跌市內房車股跌幾十% , 咁都唔滿意?

d人要日日升唔跌得架

受教 調整返好個心態先😂

咪就係囉

消費股 賭股明天整多炮就好

又唔係既，我就係不停俾佢跌6.8 既6088 跌到而家咁

汽車板轉弱
175 20.5貨係咪唔好貪心 止賺先

賭股今日尾市冇晒力

反而想問晴巴點睇紙股？
假期有利紙股

175 9月頭銷售成績優背景好，國策又有優勢，分分鐘十月頭出銷售成績又上一上。

係韓美開波先真係擔心，不過你驚打將不如全部走哂啦

好老實講175 上到呢d位已經唔係點關業績事....

有無人留意11今日仲可以破頂
行得慢但穩陣數錢又有息收

個倉得返 3993 2002 1929 等黃金週完

3836 @4.98
2238 @18.8
係咪要止蝕啦

其實11係上次升浪冇郁 甚至跌跌地
依家有得升算係有良心了

成年keep住升咁濟 都只係有良心？

佢都算勁...永遠見佢跌市照升

8445

開市了

無聲氣嘅

掛住cut loss

係咪有第2個post 靜到咁

係咪去曬旅行

連鳩叫個啲都唔見曬

大升大跌個陣呢度先多人

無野爆升就散水

放假了，乜都唔買

6068 走鬼呀

果個post都好靜

4.31放左~平手離場
假期都係空倉算了

瑞聲瑞聲 會冚家拎

靜咪好囉 輸走一班人

尋日差d 忍唔住手高 J 左

早兩日先入 20.95 爽

大乳牛

早兩日扑暈自己，都番到18.5
醒番又係17.7
再扑多野先

我都渣緊2238 反正又冇野可做 咪住下先囉

2382 2018又入貨機會

2018 收低過20天線幾日喇喎

2382 唔夠錢

如果唔直插咪坐下，唯有咁樣諗下，最驚係陰d陰d咁跌

CALL 咩價?

牛熊角力

玩工具咪夠錢囉

食到正

2018 呢個位好似企得穩
轉頭一野爆上去又望唔到車尾啦

真既？⋯⋯

你入市講聲

即刻唔想入

好似

咁大膽？

唔係呀, 唔好買

驚咪唔好買同走先囉

自己決定啦

本來想屌講聲撚，
但發覺樓上係副主席

笑撚死

Hh控股 繼續強勢

2689 企穩呀 !

睇黎今日反彈下又一日

屌你唔好入
呢個版塊我有貨

基本上2018呢個價好穩，除非股災否則長渣都冇問題

陣間又比沽空追擊, 係咪穩先 呢d無一定既

都係起到坐緊，慢慢等
我信2238 我信196

1929 跌左d..

1211都要坐了

跟NO.撚 一係唔好跟 跟完7左就唔好出聲過比人聽

追擊完升返哂證明長渣冇問題，當然冇話一定，我咪話大跌市佢都走唔甩。

110追擊前入渣到依家 有信心

真係跟又嘈屌

27
200

信我，196

啲仆街賺左仲煩

跌多幾蚊就入貨

然後6068跌個5%都無又話走鬼

其實我前2日買左2手長城汽車，點知買完今日停左牌⋯⋯

跌1毫都散水啦 股災㗎啦

1918 strong hold

襯人地停左牌你就馬後砲話自己買左

神人

最垃圾嘅車股你都入得
好野
其實你點決定入一隻股？

留名睇狂插

我真係買左呀，見佢波浪咁樣點知⋯⋯

呢隻買黎食下區間波幅其實幾好

見佢成個wave 咁樣⋯⋯

唔代表d咩
2018唔係d殼公司, 有曬實業同未來方向, 同埋上次沽空完好快收復失地, 唔認為有機構敢再玩
btw, 1918兩個月前話比人追擊, 我仲等緊

唔怕喎平時買完就跌
今次買完停牌
至少帳面冇蝕呀

又要高追 跌左少少又屌

可能比你博中
復牌爆升

有冇人知咩事停牌，10蚊有幾手